破碎家庭成長的你們 過得快樂嗎

組織一個幸福家庭 諗下都覺得奢侈

唔多鍾意講自己屋企，會尷尬。
比較自卑。
拍拖唔多信自己值得人地對我咁好。

反而係覺得對方唔值得自己對佢咁好

反正遲早都會離開自己

唔覺得自己值得被愛

李澤佳同isabella生果兩個算唔算破碎家庭？

單親公屋環境長大
未到三十已買樓結婚
工作穩定
出年碩士畢業準備生小朋友

成日都好可惜細個無機會接受好既教養同埋訓練
浪費左個童年
不過大個之後追返好多

有時被逼講都會老作出嚟

好想搬出去

好事黎

妳係咪有問題呀？精神有冇病呀？打八百幾次電話畀人？咁無聊嘅妳，妳再做呢啲嘢，我一定捉妳去睇吓係咪傻嘅！

算9數啦 遲早會散

因為見證屋企人分開？

都仲未死得

係有啲自卑同唔太識人情世故
不過大致上都唔係啲咩大問題

無父愛同教導
個人既紀律真係麻麻
初時出黎做野係咁比人屌
後來遇到個好既男上司
慢慢教我做人同工作態度
令我學識愛人 慢慢個人正面左
其實單親真係起跑線爭咁啲
要靠際遇同努力先追到

快樂
但知道性格上有永遠嘅缺陷，愛同被愛對我嚟講都變成一種好唔自然嘅野，要慢慢學、有時候亦唔知點學起點做好。無信心去組織一個家庭、因為我覺得我唔識無條件愛仔女同教佢地咩係家

唔知點解見到依段覺得有啲眼濕濕
好似慣左細個冇左一方既關愛 覺得冇問題咁
但其實聽到人地既爸爸好錫個仔女個陣覺得好羨慕
近依幾年 阿爸突然成日打黎 真係有啲唔習慣

好似真係冇咁易信人
同埋覺得愛情唔係咁可靠